難道阿可以扭轉宿命 重奪冠一次

雲格故事終結早已注定 沒法制止
其實佢不理一切 挑戰拼命試
率英超千次萬次
沿路滿地佈著剌 也沒有在意
即使傷過無數次 仍會願意

唔撚駛改都MATCH

淪落到懼怕熱刺 也沒法在意

屌

郭富城既弱？

Supper Moment 果首 ?

即使J過無數次 零四奪冠

零四那刻 亨利與柏金雙配合
然後至今 韋碧克一個

歐霸上路問誰能阻 不懼不累迷雲如初

又有新歌了

山狗還離不開 而奧燒也徬徨

仍係冇盃 眾阿迷滿心的盼望
然後季中 逐漸的慘況

仍是冇盃
都係文雅d好

o

回望那天 十六強與巴的碰撞 然後被炒再一刻搞錯
a山齊來抵擋 還要驚怕徬徨

咁好d

利的童話

其實作客對熱刺 也缺乏大志
即使輸過無數次 仍賴mike dean

唔再洗錢 在下游與歐霸鍛鍊
無懼壓迫 隊伍不改變
只想停留英超 禾確越位跌到繼續上演

那怕這是禍
被炒也不會痛 未怕跌盪

衝上歐冠問誰能阻 前四是活著的希望
昐望有日會回到big four

又一首

去曼城滿是困阻 atom與humber
不要也罷 躝吧